是日減肥午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

肥絲呢？

食東坡雞啦

個女仔好靚

呢個肥婆除左生cancer應該都唔會瘦到

羊b你今日食咗屎啊？
把口咁臭嘅

d死肥婆成日阻頭阻勢

is my type

FBI

報左警

死肥羊咪減啦

洗唔洗咁話我呀

點解呀

你今日比人恐嚇咗未？

我block左佢

減肥食咁多汁

其實你是咪得罪左肥絲

屌你老母你條仆街死毒撚,冇啦啦又影鳩人擺上網

抵撚死你條仆街比人PO相

咁樓主個樣又見得下人既